朝九晚五 五日唔洗ot是否已絕種？

宜家份份都朝九晚六，有d仲要5日半
未計ot o到你傻加唔補水

絕種啦.....比你朝九晚5你咪又係返屋企覆WTSAPP開電腦,除非你係做體力勞動倉既工啦......

你應該問下香港個職場生態咁畸形,法國立左法唔比放工WTSAPP人地啦

5天工作 朝十晚六半 唔洗OT

搭單改樓主個題目: 放工唔洗覆whatsapp既文職係咪已經絕種?

OT有時係員工自己做成
我試過見住d人拖住黎做，為左ot扮勤力
結果累左成條team

宜家30k 一個月最多一日ot

返6日係咪比狗做？

我寧願一至五每日要ot都唔返六日

吹水大賽正式開始

返證券行放4點

OT冇水冇錢補

港資仆街

其實腦細點會唔知你真勤力定扮勤力啊

政府工都44啦

我返緊

得閑時朝10晚5 試過連續幾個月

忙個時1個月ot成百個鐘

裝修
星期六/紅日冇得開

利伸：做緊

做過2間大公司文職
朝八半至五半，五日，唔洗ot
而家呢份就算ot都有補水

不過人工唔高，無前途

做緊維修
番四日放三日

每日十小時

除左政府工
應該都無咩可能,
返到屋企咪又係要WTSAPP, EMAIL

返緊
engine公司

1100-1800，返工唔一定要準時，做晒嘢又可以早走，唔多嘢做
返五日，紅日唔一定有得放但返咗有補假
OT冇補水但極少OT
公司canteen$15一個午餐中式自助任食

醫療有啲係